台灣女孩子瑜成熟了！美麗芳容給男女粉絲眼睛吃冰淇淋

我嘅子瑜點解會變到咁老嘅
美貌值-3
(雖然顏值水平仍然屌打Blackpink全隊)

915國旗行動好成功!

咩金聞周好似正啲

咪又係咁嘅樣

Feel Special 她

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

同港女Elkie個look幾似
台港友好

魚仔神顏真係唔係講笑

漂完頭好老

原來Elkie已經進化到同子瑜差唔多樣

個頭可以set好d

老婆

駁唔到

港女世界第一囉好無？

平排

好醜

印度佬 一人讓一步好唔好呢

定仔正好多囉

做乜搞到成個多腎咁

台灣女孩正4倍左右 不服來辯

台妹又贏

點解唔撚同咗樣

屌打,梳

其實我都覺得罪咗化妝師

印狗=分化撚

其實我都覺得定仔係全團第二 唔好鬥啦

強烈要求封殺所有宣傳TVB劇集既帳號
維穩機器都俾個平台佢宣傳？
搞廣告商重要
封殺宣傳都重要！

個下巴唔撚同左

撚有

非
第一只有定

打和啦好嗎

wa魚仔超正❤

子瑜勝

屌打who？

非

佢係咪箍緊牙？個嘴比起以前怪咗

好掛住你啊老細

Blackpink入面我都射精佢 但係比就冇得同TWICE任何一個比㗎啦

OK la 算係咁
今次成隊個look都麻麻
最恐怖肯定係定延
成個啊嬋咁
明明佢上兩次CB都好正

佢好似金針菇

乜撚😂😂😂

無啦啦剪個鼠王芬頭

Agger 不過我諗stage會好啲

唔好話咩 我一睇到笑咗成日
唔知stage會唔會轉hairstyle呢

笑死
Jisoo 淨露半邊面都屌打twice 9條彌敦道啦

驗眼

是

邊忽似

台灣既一個YouTuber 佢個妝化厚啲會更似

周子瑜除咗靠台仔吹奏同埋個tc candler 野雞榜
仲有乜野?
so overrated

twice咁醜都比唔到？

唔使咁認真啦 樓主引下戰之ma

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

elike

咁佢真係靚呀嘛

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

差幾個星球喎Ching

想拎她FEEL SPECIAL 👉🏼👌🏼

走開啲！

其實子瑜好多妝扮都carry唔到 班化妝設計想點

無限個認同其實佢啱清清地嘅妝

我覺得佢真係靚啵

世界級

定延真心靚

港女靚好多

推

$800 1q

樓主你？TG再講

推 美麗女孩子瑜

冰淇淋了

So fancy

愛心水水子瑜寶

港女水水加台灣水水shot thru your heart

Jisoo一個收埋你成隊皮啦

無情屌虐

贏咗

媽呀 佢好撚柒

法國你係專業thrice

依個靚好多